（長文慎入）未溝到女神o既巴打唔好再頹落去

是咁的，小弟屬於其貌不揚正正常常ok大隻平時都唔係缺女得閑食好西嗰種但係有個絕對既宗旨有仔有老公絕對唔搞自問都有返多少溝女良心,話說半年前做狗公上網識左個女仔叫A,有啲樣身材唔錯幾大波普通女仔一個啦.初頭諗住溝佢,但係知道男朋友就打消左溝佢既念頭,打算做個普通朋友就算.但係世事既野又估佢唔到，我地傾傾下又幾啱傾,日子耐左我地都認定大家係對方最好既知己佢更加話我係佢閨蜜,大家有咩都會同對方講.最重要既係佢男朋友起初都唔介意我既存在.

有一次,A同佢男朋友嘈左交,佢上左嚟我屋企飲酒,酒過三巡,佢醉醉地佢話想我代替佢男朋友仲騎上我到,傻既都知佢想點啦,但係基於我溝女既宗旨即使面對佢對大奶我仍然要忍手,平時個人都無乜道德,若果連呢樣野都把持唔住,真係禽獸都不如，但係諗返都唔明點解我忍得手無食佢.比著平時啲女大戰幾百回合真係走唔甩.不過總之個晚我訓廳佢訓房乜都無做過.

過左兩個禮拜,開始覺得佢對有啲唔同左，當我猶豫緊諗緊發生咩事？呢個最好既朋友知己點解會咁？點知佢先下手為強，同我講，佢話佢男朋友介意我既存在叫我以後都唔好再揾佢，而且仲講左好多好難聽好狠既說話.其實一早都有預咗咁既一日,但係無諗過現實係咁難接受,亦無想像過啲說話可以咁難聽.係佢男朋友同我兩者不可得兼時.佢選擇左佢男朋友我絕對理解,但係點解咁狠？

我好記得個晚我頹左成晚，不停loop返我同佢既對話，仲有啲好難聽既說話.我估唔到我呢隻狗公以為揾到個好朋友好知己可以修心養性換嚟既係自己on9有食唔食.我諗返起黃子華一句
"你頹廢俾邊個睇"我就自己屌醒自己與其係度頹廢不如做好自己要佢後悔.我最後只係拋下一句祝你同你男朋友幸幸福福就結束左個對話.

就係咁我好快recover返.但係命運真係估佢唔到,好似cctvb啲戲一樣,當我慢慢淡忘呢件事繼續做返隻狗公去屌西時,突然係眾多wts中彈返個熟悉既人既wts...係A 個日唔知交咩狗屎運佢揾返我,我初頭都驚中伏,但係原來佢男朋友打佢仲同佢分左手.我個刻心諗你當我係咩,呢個仲唔係我報仇既好機會.
我就係咁氹佢幾句,先同佢睇左場戲,咁今次就緊係醒目帶埋返屋企.望住佢比我食緊個樣，就好似洩憤一樣真係乜仇都報哂.套都用哂,大戰幾次身心俱疲.

當下係我面前有兩個選擇第一我可以名正言順同佢一齊好似啲寓言故事咁快快樂樂生活落去，二我可以就咁狠心走左去當報個仇.

我送左佢返去,走前佢攬住我kiss左我一淡話返到去wts我,我交足戲話好仲話會好掛住佢.我心諗你個惡夢而家先正式開始,因為係我心目中我揀左後者第二個選擇而你以後都唔會再wts到我.就係咁我轉身走我不忘向天露岀勝利嘅笑容同感激個天.

睇完我既經歷,你鐘意話我係賤人又好仆街又好whatever you like 但係係我人生既經歷我朋友既經歷入面我睇到.情場如戰場真係唔係你死就我亡,所謂咩最真最重要所有都係假只要係對方心目中有人代替到你就係咁先.最後只有孤獨無奈on9留俾自己.呢啲咪真正既自己揾自己笨.仲有既係人點對你你點對人姐,唔好話咩以德報怨,多鳩餘啦佢對我狠心時有無諗過我感受呀？
各位做兵既巴打娘娘又有無諗你感受呀？
佢又當我係咩呀？啲娘娘又當啲兵係咩呀？各位唔好再咁傻，當然人地對你好你緊係要對返人好,揾到個男/女朋友就緊係唔好放手,但係當遇到好似A呢啲仆街又或者我呢啲賤人就記得唔好放過佢狠狠報個仇,你就會明白小學學過既四字成語"大快朵頤"係咩感受咩叫爽歪歪. 個故就完左,係各位面前都有兩個選擇,一你可以盡情話我係賤人仆街死狗公,得啖笑又可以,二你可以將呢個故變成一個推動你既燃料發奮做好自己唔好再頹落去,都係個句你頹廢比邊你睇,不如好似呢個故既男主角好好gear up自己等一個機會吧.你又會點㨂？

我有睇哂呀
你有冇諗過如果你果日唔做道德撚 食左佢
你會點

巴打真男人

過唔到自己嗰關既野唔會做

推

點上網識 求教

FB IG 主動少少啦

姐係見靚follow完 唔識都直接pm?

如果女神係個好好女仔
自己完全唔夠班去追佢
咁你又點睇？

啱阿

嘗試將自己LV提升充實下自已
頹落去俾邊個睇？冇人會可憐你

勁

啱啊！近排學左隻字叫百歲時代
如果我努力四五十年
再搵番佢，都仲可以陪佢過二三十年

屌撚死班臭雞

pm 多數有咩講

講得好巴打
但自問好易沉船既毒撚
係咪冇得救？